有冇人有紙巾

？

喜歡的人有喜歡的人

你